澳門算唔算最接近共產制度嘅地方？

個個年年都派一萬

但澳門樓唔平，同香港唔差得遠
當你香港一年派一萬又做得咩？

共產係派換領卷逐樣分開計，唔會派錢咁直接。

每個月派=全球第一個行全民基本收入

佢哋都有派消費卷

一萬除返開12個月囉

澳門人大部份有樓

後生一代都買唔起樓
樓價都係同香港差唔多

香港有綜援，而且可以無限期咁拎，爽過澳門喎